聽說沒朋友可以上黎放負？(長文不喜勿閱

一個人剛從辛苦沉悶的辦公室離開
因武漢肺炎同林鄭搞到要踎街食飯
再加上食完飯仲要上堂進修
苦悶既生活 人越大 朋友越少

夜深人靜 一個人放學 坐住狗鐵
你望一望個電話
打開whatsapp 碌到落最底果堆曾經既group 同人
回想起幾年前愛過 但而又不能一齊 直到依家都忘不了既人
睇住果班曾經一齊打機飯聚既朋友

你發覺自己一肚苦水 卻揾唔到人同你傾計
連坐個狗鐵都坐過哂站
冇人同你分享喜悅 替你分懮訴苦

一個個曾經既朋友都因為有自己既機緣際會
有D 可以離開香港發展
有D 因為興趣 同溫層 隨住時間慢慢離你而去

大家會唔會諗返起
如果當初有做過d 乜就唔會變成依家咁？
會唔會後悔錯過人 錯過左事呢

大家可以屌鳩我負面不思進取
我會好坦白咁認
只不過係香港入面既一個好普通既港豬上班族

一個人係自由 但人終究係群體動物
我只係想平淡咁同愛我既人生活而已

我明白你

多謝你

大家都係同路人